最後的香港精神—港禱文

我們在光復之地，願人都以香港的名為榮，
願光復的路來臨，
用我們的意志對抗暴政，如同行兒女一樣，
我們抗爭的精神，早已留在心中，
免我們的血，如前路人免我們的淚，
不叫我們互相分化，但求我們改變歷史
因為榮光，煲底，自由全屬於你
直到永遠
光復香港 時代革命

推

香港人出來呀！